# create links

create links
<a href="https://paghman.ir/2018/12/25/کدهای-مخفی-سامسونگ-به-صورت-کامل/">کدهای مخفی سامسونگ</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/25/تقویت-سرعت-دانلود-گوشی-اموزش-کامل/">تقویت سرعت دانلود گوشی</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/26/تقویت-دانلود-اندروید-با-7-روش-کامل/">تقویت دانلود اندروید</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/29/چه-جوری-برم-باغ-کتاب-اموزش-کامل/">باغ کتاب</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/29/چه-جوری-برم-بیمارستان-رسول-اکرم/">بیمارستان رسول اکرم</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/29/چه-جوری-برم-برج-میلاد-اموزش-کامل/">برج میلاد</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/28/چه-جوری-برم-بیوک-آدا-اموزش-کامل/">بیوک آدا</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/28/ایمیل-چطور-بسازم/">ایمیل چطور بسازم</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/31/چه-جوری-برم-بیمارستان-رازی/">بیمارستان رازی</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/31/چه-جوری-برم-بام-تهران/">بام تهران</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/31/چه-جوری-برم-بوستان-گفتگو/">بوستان گفتگو</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/30/چه-جوری-ایمیل-برای-خودم-بسازم/">ساخت ایمیل</a>
<a href="https://paghman.ir/2018/12/30/چه-جوری-ایمیل-درست-کنم-اموزش-کامل/">اموزش ساخت ایمیل</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/01/چجوری-برم-مسجد-ایاصوفیه؟-بهترین-و-کم-هز/">مسجدایاصوفیه</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/01/چجوری-برم-میدان-ونک/">میدان ونک</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/01/چه-جوری-برم-بیمارستان-بقیه-الله-با-مترو/">بیمارستان بقیه الله</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/03/چه-جوری-برم-نازی-آباد-روش-های-کامل-و-سری/">نازی آباد</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/02/چجوری-برم-ورامین؟/">ورامین</a>